% latex table generated in R 3.3.2 by xtable 1.8-2 package
% Sun Apr  2 16:57:38 2017
\begin{table}[ht]
\centering
\caption{Padrões de Qualidade do Ar para $SO_2$:\ Valores estabelecidos pelo CONAMA e OMS.} 
\label{table: pqSO2}
\begin{tabular}{llll}
  \hline
  \hline
$SO_2$ & Média diária & Média anual & Média em 10min \\ 
   & ($\mu g m^{-3}$) & ($\mu g m^{-3}$) &  \\ 
  \textbf{CONAMA} & 100 & 40 & - \\ 
  Meta 1 & 125 & - & - \\ 
  Meta 2 & 50 & - & - \\ 
  \textbf{Diretriz OMS} & 20 & - & 500 \\ 
   \hline
\end{tabular}
\end{table}
